是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

狗飯加燒賣

Dog shit

中原一點黃

屎粒

好撚噁心

唔講以為入左寵物台

真係狗糧

見到都唔開胃

唔鋸扒啦？

不了

啱啱食完野，睇見想反胃

點解張圖咁平面

18區黃藍食店Bot

狗飯